然后，新型冠状病毒迫使几十个州迅速扩大缺席投票，放缓变得更加显著。 选举实时更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登将在市政厅面对现场观众Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 为了应对冠状病毒，近一半的州扩大了初选的邮寄选票，或将对冠状病毒的恐惧作为理由，或主动向每一位注册选民发送申请或选票。 邮寄投票:哪些州允许缺席投票|Kate Rabinowitz, Brittany Mayes | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 Insider将目光投向亚太地区，以扩大其科技和商业覆盖范围已有一段时间了。 “我们正在招聘记者”:Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心 
 他们被提名之际，该基金正准备扩大其中一只投资基金的规模，以反映包括中国在内的20多个新兴市场国家的情况。 2020年9月16日，华盛顿邮报，委员会推迟对前政治评论员担任人事管理办公室主任的投票 
 一项关键发现涉及一项长期存在的做法——国会多次扩大了这一做法——授权波音员工代表联邦航空局审查飞机设计。 《财富》杂志2020年9月16日报道，豪斯报告称，波音坠机是多重错误的“可怕高潮” 
 他曾尝试装扮成“坏女巫希尔达”，以此将生意扩展到万圣节。 Kerry Bentivolio:相信圣诞老人的国会议员|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 这也为扩大中产阶级的队伍提供了一个重要的机会。 《铁锈带》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 格伦奇博士对此表示赞同，她也认为这是一种扩展自己对亚文化以及它为何如此吸引人的知识的方式。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 旧金山的司法与问责中心和其他人权组织开始努力扩大这项法律。 将杀害萨尔瓦多修女的凶手绳之以法|Raymond Bonner | 2014年11月10日|每日野兽 
 这位中央司令部指挥官表示，根据ISIS行动的性质，其人数可能会大幅增加。 ISIS有9000名核心战士。 或者可能是17000人。 或者是30000年。 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 他那瘦弱而不文雅的身材似乎突然变大了，甚至长得更高了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 在一种情况下，增厚的手臂被制成扩张成类似扇形的手，如图18所示。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 因此，温度的升高增加了被限制的流体的弹性，也会使它以同样的程度膨胀。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 那些现代船用发动机使用的蒸汽压力和膨胀比例大致相同。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 梅医生看着他的儿子，看到他的脸色明朗起来，眉头大张，嘴唇因钦佩而张开。 雏菊链|夏洛特·杨